【緊急！獨派速入】外國最重視政權嘅正當性

外國最重視政權嘅正當性
提出獨立一定冇國家會支持
但係歸英就唔同
中國唔履行中英聯合聲明
民意要求歸還英國係合情合理
法理上嘅政權合理性都言之成理
無論最後能唔能夠回歸英國
要求歸英可以有獨立之意亦都能拉攏外國支持
口號：回歸英國，還我淨土

有車人士召集區

10.5 黨鐵和你塞

push呀

冇嘢講

岩阿
如果係回歸英國宣言
咁就合理好多

p牌開唔到po
有無同意以下活動師兄幫手po??

10月6潑彩油面大遊行，有無得諗？？

全政商呢兩日，擺明要反遊行﹑反"反抗行動"，關商場﹑關百佳﹑停六合彩﹑停地鐵等等等等，要令人對香港示威活動反感，想静化我哋。那何不，我們搞一天快樂抗爭？？？一方面透過潑彩油面，令大家臉孔都增添可愛色彩，雌雄莫辨？？？過程愉快興奮，為一心將香港/抗爭化死灰的意圖，幻化成美麗色彩！！！同時，可作為成立臨時政府說法具體化，以藍與白做主調，再配合其他顏色為副。做到抗爭之餘，又快樂，也別具意義！

活動詳情
日期：10月6
時間：港島遊行時
內容：油面﹑互油﹑互潑顏料，紙面具油彩
顏料：水彩﹑較易清洗物質 (請建議)
目的：趣怪蒙面﹑快樂抗爭﹑慶祝成立臨時政府﹑和勇連結

Sing Hallelujah to the Lord

我冇嘢講

喂幫手推呀